大家P牌個年揸咩車？

成日係連登見到有巴打問新牌出咩車好，我都好奇咁多位巴打一考到牌時係揸邊款車/ 操車？

利申：P牌時未有錢買車，出保險又貴，所以P牌時有時拎阿哥架Alphard 黎操車
個時覺得架車好大架好驚high花（事實上有次真係印到小小 ），但而家諗番轉頭，P牌時揸7人車都係一個唔錯既訓練

toyota camry 同 lancer棍仔

honda rsz

揸ae86 370z

無錢買車，玩灣岸個陣揸

大霸 wish fit

起碼八成人揸fit操車

偉士

Dc2

Yaris

個幾月牌
揸緊95年corolla

萬事得premacy

掃把佬

同宜家果部一樣

RS7

Markx
想轉m2/m3
M3好似平d

mazda 6

tiida

Mazda 3

smart forfour

Jazz, 老細送比我叫我操車

gti mk5

第一架車 嗰陣無P

EK3

2003 March

全新5Gt 全新DieselX1
仲有幾架日本車仔

wish

CIVIC 同 525i

一代mazda 3
未甩時成日嫌無力想換
甩P後都係無力 但有感情

拎左牌一年都冇揸過

Golf gti, a250, s500

大霸，Is200，CL7

nissan cube

audi a5

甩左p 到而家未換新牌，未揸過車
黎緊換新牌有機會揸下車仔，有無邊條路操車好

龍翔道

+1,2004年Z款

isuzu

Prius 3

0手 AE101

Same, 岩岩換到牌一個禮拜，A5 真係幾易上手

新手準備入mazada 2/3
邊架好

甲蟲，s500，e320

HIACE

Stepwgn

Country man

考到牌兩個買左架二手Madza 3
揸左三年幾換左車

Hyundai H1

個牌就12年前考
當時一拎牌就叫老母幫手出架AE111
記得燕梳7千幾
玩左兩年換左架EK9

輕鐵

係咪正式牌三年先平？

好似係、唔怪得jazz/ fit d車價咁硬

快d 揸啦，駕駛經驗真係要儲

3 啦、 6仲有型

屋企部 Camry 07

Benz c200
P牌第三個月

vellfire同q7

利伸：d車係frd既

Freed🤔

A5
C63

sienta

屋企人㗎 1999 Harrier，
大㗎到呢……新牌學睇位一流

sunny > 撞 > corolla

318I 黑色

1蚊買番黎，乜事都無換過兩次計油，賣番出去仲賣到8000

golf mk5
利申 P緊第二個月 啱啱開始揸燈位比人呠 上斜溜後 乜都齊

寶馬

利申絲打

Echo

P牌echo 到依家

FIT

平靚正

我都係lancer 棍仔

無p過
第—年係cla 250

Bmw 535
炒左

A250 仲有三個月先甩p

2005echo🙈

話說而家p牌燕梳要萬二

Alphard
GTI

RX300

Alphard,E63

P牌果陣精彩咯
先後渣過 Fit S80 Q7 Camry
反而依家果部係一部好細嘅錢七

hiace
bmw 525 545 318 740li
benz s350
nissan cube r32

全部老細車 得cube係自己買

Fit, P牌中

問你揸乜車講牌子名
I8呀

Civic
好好揸

S13，之後同架GTR鏈炒左，打算換GTR屋企人唔比，最後買左架85

GTI
牛肺 s class

狂野hiace

無p過

Odyssey

R8

揸架全新 320GT
初頭驚到仆街

依家個P牌模式真係製造左好多雪藏車手出黎
好多人有心買車練車既都係因為貴燕梳卻步
個個寧願雪到60%NCB先考慮出車

點雪到60%?

一考完即渣公司車
5.5尾板車

10幾年前個陣未有p牌制
考完揸棍echo

考到P牌無錢買車,無fd有車可以點
等到過期?

無錢就摺埋

Fiesta ST

揸5GT同X1D原來就係大袋

Corolla

Camry嘅朋友揮個手先

棍仔323留名

條傻仔以為揸架寶馬就好有錢但其實一文不值

523i

ctr ep3

a180
Is 200

hiace
BMW 330i
BMW 520d
Isuzu 5.5 ton
is 200
fa1
accord 2.4

利申 無一部係自己

Honda Fit
有花有凹

honda civic ek3

$1 邊到買

邊款

巴打有咁多架車渣
而家我都想渣d 細架d 既車，好似好好操控樂趣大樂多咁，但唔係好坐得落

曾經享用過都好呀

同問，NCB唔出保險買車點儲

Jazz,儲緊彈換X1

巴打好勁，幾時渣埋巴士

GTI

Benz Ml

第一部車係小福星，乜唔買車都儲到ncb咩？邊間保險公司？分享下啦

Honda Stream
Subaru legacy
全部都係屋企既
全部都比我Hi花晒

Serena

老豆嗰架mazda friendee ORV
開冷氣會水滾

S15出牌揸到而家

Noah & Camry
自己鍾意noah多啲

試過揸架Noah喺啲舊式屋邨停車場，撞凹咗道門

Audi a4

525i，屌你揸船咁
又長又重睇位又難

Altezza estima chaser
全部渣到牌費到期就賣😂

318i
328i

Mazda demio 棍仔超難揸
Senta

X trail

M3

wish+AE111

啱啱甩p唔夠兩個月咋

996 carrera2
porte

camry

單車

利申 18就考 甩左兩年仲揸緊

Ford Fiesta 06 棍仔

好似得我CF4

gt86

點解個個p牌都有錢養車

Evo10

真定假？你個名

10系alphard

p牌=/= 窮撚

SAME

我都係CUBE

巴打， 你保險出左幾錢？
棍golf gti？

Mazda5

Me Cla

121 sienta 110

BMW X5 好大部

垃圾golf 2.0，可惜已經湯左

98年 Toyota Granvia

B200

e90335i

渣慣porte唔太夠膽渣carrera

Hiace 基本日日揸

P牌無揸
但雪藏牌咗6年後就揸benz B200

假日Corolla

定豆架stepwgn

325i

Mini Cooper
岩岩甩左p一年就即買bmw X1d

搭單問立信租車得唔得架？

無試過p

Fa1

97年翡翠綠lucida

H1

CAMRY

7系冇撞過
反而甩完換左架3仔轉彎偷唔夠hi過一次

揸公司七人車
個陣全公司得我一個有牌頂硬上
要出街幫手拎野一定係叫我去
試過九龍入粉嶺蕩左個半鐘

AE110同大霸

ae110無敵腳車

Cayman
E60

我P牌時都成日行錯路，心入面就會講：唔緊要啦，當練習

揸公司唔記得咩車，
返葵芳變左去青衣，
差d入埋大嶼山

Alphard

121

我p仔試過九龍入屯門，
行南灣定唔知長青隧道，
入隧道前無睇牌on99行快線，
點知快線只可以入大嶼山

gtr

手數不詳

toyota ractis.

揸緊m8

成個post都新牌仔

好似有見過巴打講第一架係mk5 lw
我第一架 gti mk4 棍波

揸緊Mazda 323

stepwgn rg1

借老豆架 s class，不過每次佢都坐隔離

p緊 一拎到牌 老豆就買左部2手既 07 vw polo操車 so far冇事冇幹 幾好

Alphard巴打